平安夜對男人黎講完全係悲劇

無女：
on99成個毒撚咁上高登
街都唔敢出屋企又唔敢返

有女：
要諗買咩禮物又要食飯比人劏
前前後後又洗幾千

無女：可以係屋企打個飛機訓覺
有女：可以爆房搞嘢

你岩

邊有房呀你老母！